{
    "question": "Sebutkan sifat - sifat sisi dan diagonal pada persegi panjang!",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Masing-masing sisi yang berhadapan mempunyai ukuran sama panjang dan sejajar.</p><p>Seluruh sudutnya ialah sudut siku-siku.</p><p>Memiliki dua buah diagonal yang sama panjang dan saling berpotongan di titik pusat bangun persegi panjang.</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "tentukan-panjang-vektor-a-u-6-2-b-i-113-970",
            "question": "Tentukan panjang vektor:\r\na. \u016b= (6,-2)\r\nb. i = (11,3)\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>u = \u221a6\u00b2 + (-2)\u00b2 = \u221a36 + 4 = \u221a40 = 2\u221a10 </p><p></p><p>i = \u221a11\u00b2 + 3\u00b2 = \u221a121 + 9 = \u221a130</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "penjumlahan-dari-3y-dan-6y-adalah-tolong-di-jawab-besok-mau-kumpu-960",
            "question": "Penjumlahan dari 3y dan 6y adalah\r\ntolong di jawab besok mau kumpul\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>3y+6y= 9y</p><p>karena fariebelnya sama </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hasil-dari-93-adalah-tolong-jawab-sekarang-171",
            "question": "Hasil dari 9\u00b3 adalah \r\ntolong jawab sekarang\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>9\u00b3 = 9\u00d79\u00d79=729</p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p>Maaf Kalau Salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>9\u00b3 = ( 9 \u00d7 9 \u00d7 9 )</p><p>     <strong>=</strong><strong> </strong><strong>7</strong><strong>2</strong><strong>9</strong><strong> </strong><strong>\u2714</strong></p><p></p><p>Hasil dari 9\u00b3 adalah 729</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "5-suatu-barisan-aritmatika-diketahui-suku-ke-4-adalah-14-dan-suk-316",
            "question": "5.    Suatu barisan aritmatika diketahui suku ke 4\r\nadalah 14 dan suku ke-10 adalah 38, maka suku\r\nke-20 adalah ...\r\nA. 70\r\nB. 74\r\nC. 78\r\nD. 82\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p>   </p><h3>       <u>Rumus mencari Un</u></h3><p></p><p>           Un = a + ( n - 1) b </p><p></p><p>         *<strong>Keterangan </strong></p><p><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong> Un = banyak suku ke-n </p><p>            a  = suku awal </p><p>            n = banyak suku </p><p>            b = beda/aturan </p><p></p><p>    Diketahui = U4 = 14 </p><p>                       U10 = 38 </p><p>  </p><p>    * nilai a </p><p></p><p>    Un = a + (n-1) b </p><p>    U4 = a + ( 4 - 1) b</p><p>    14  = a + ( 3) b</p><p>    14  = a + 3b</p><p>     <strong>a </strong><strong> </strong><strong>=</strong><strong> </strong><strong>1</strong><strong>4</strong><strong> </strong><strong>-</strong><strong> </strong><strong>3b </strong></p><p></p><p>    * nilai b </p><p></p><p>    Un = a + ( n - 1) b </p><p>   U10 = 14 - 3b + ( 10 -1 ) b </p><p>    38  = 14 - 3b + 9b </p><p>  38 - 14 = -3b + 9b </p><p>     <u> 24</u>   =   <u>6b </u></p><p>       6.          6 </p><p>      <strong> </strong><strong>4</strong><strong>. </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong>=</strong><strong> </strong><strong>b </strong></p><p></p><p></p><p>   maka nilai a / suku awal </p><p>        a = 14 - 3b </p><p>           = 14 - 3 ( 4) </p><p>           = 14 - 12 </p><p>           = <strong>2</strong><strong> </strong></p><p></p><p>   * suku ke-n 20 </p><p></p><p>   U20 = a + ( n -1 ) b </p><p>           = 2 + ( 20 -1 ) 4 </p><p>           = 2 + ( 19) 4</p><p>           = 2 + 76 </p><p>           <strong>= 78 </strong><strong>/</strong><strong>C</strong></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong>*</strong><strong>*</strong><strong> </strong><u><strong>answer </strong><strong>by </strong><strong>:</strong><strong> </strong><strong>ardiansyahnindya2</strong><strong>7</strong><strong>8</strong><strong> </strong></u></p><p>    </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-nilai-dari-222324-adalah-863",
            "question": "1 ) nilai dari 2\u00b2.2\u00b32\u2074 adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p>2\u00b2\u00d72\u00b3\u00d72\u2074 = 2+3+4 = 9 karena merupakan sifat bilangan berpangkat</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>nilai dari</p><p>2\u00b2.2\u00b3.2\u2074 = 2 (\u00b2+\u00b3+\u2074)</p><p>              = 2\u2079</p><p>              = 512</p><p></p><p>menggunakan aturan operasi bilangan berpangkat.</p><p>w\u00b9.w\u00b2 = w (\u00b9+\u00b2)</p><p>          = w\u00b3</p><p></p><p></p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tentukan-perbandingan-dua-besaran-dengan-satuan-berbeda-2500-gr-443",
            "question": "Tentukan perbandingan dua besaran dengan satuan berbeda 2.500 gr : 3 kg\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>2.500gram=2,5kg</p><p>jadi</p><h3>2,5:3</h3><p>Jan lupa follow instagram@frdmldnaa</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "22-luas-sebuah-trapesium-150-cm2-dan-panjang-sisi-sisi-sejajarny-894",
            "question": "22. Luas sebuah trapesium 150 cm2 dan panjang sisi-sisi    sejajarnya 10 cm dan 15 cm. Maka tinggi trapesium adalah\r\nA. 6 cm\r\nC. 12 cm\r\nB. 8 cm\r\nD. 24 cm\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>[tex]L =  \\frac{1}{2} \\times  (a + b) \\times t \\\\ 150 {  \\: cm }^{2}  =  \\frac{1}{2}  \\times (10  \\: cm+ 15 \\: cm) \\times t \\\\   150 {  \\: cm  }^{2}   = \\frac{1}{2}  \\times 25 \\: cm \\times t \\\\ 150 { \\: cm}^{2}  =  \\frac{25}{2 }  \\: cm \\times t \\\\  150 { \\: cm}^{2} \\times  \\frac{2}{25}   cm=  t \\\\ 6 \\times 2 \\: cm = t \\\\ 12 \\: cm = t \\: (C)[/tex]</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1000-kgm3981-ms3120m-835",
            "question": "(1000 kg/m3)(9,81 m/s3)(120m)",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p>Dik : \u03c1 = 1000 kg/m\u00b3</p><p></p><p>g = 10 cm/s\u00b2</p><p></p><p>Dit : P</p><p></p><p>Jawab :</p><p></p><p>Pada h = 1 cm = 0,01 m</p><p></p><p>P = \u03c1gh = 1000 \u00d7 10 \u00d7 0,01 = 100 N/m\u00b2</p><p></p><p>Pada h = 5 cm = 0,05 m</p><p></p><p>P = \u03c1gh = 1000 \u00d7 10 \u00d7 0,05 = 500 N/m\u00b2</p><p></p><p>Pada h = 15 cm = 0,15 m</p><p></p><p>P = \u03c1gh = 1000 \u00d7 10 \u00d7 0,15 = 1500 N/m\u00b2</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "volume-bangun-tabung-ruang-di-samping-adalah-tingginya-42-cm-dan-641",
            "question": "Volume bangun tabung\r\n ruang di samping adalah tingginya 42 cm dan lebarnya 20 cm\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>52.800</p><p></p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p>-22/7\u00d720\u00d720\u00d742</p><p>-22\u00d720\u00d720\u00d76</p><p>-52.800</p><p></p><p>Maaf banget kalau salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "beni-berlatih-sepak-bola-pukul-0900-dan-selesai-berlatih-pukul-1-539",
            "question": "beni berlatih sepak bola pukul 09.00 dan selesai berlatih pukul 18.00 berapa menit kah beni berlatih sepak bola \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawab:</p><p></p><p>Penjelasan dengan langkah-langkah:</p><p>Lama berlatih=18.00-09.00 =9 jam</p><p>                    =9x60 menit= 540 menit</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>540 menit</p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p>1 jam = 60 menit</p><p>60 \u00d7 9 = 540 menit</p><p></p><p></p><p></p><p>maaf klo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}